落得街，和勇都要保持危機意識

今日啱啱開始嗰陣銅鑼灣已經出黑旗
但仍然見到有啲人擺晒pose打卡
有啲戴啲笨重嘅裝扮cosplay
啱先仲睇新聞見到話有fa同朋友扮被捕

雖然今日有不反相對安全
但其實三點左右已經有黑旗
每個位置都隨時變前線隨時食彈
上個禮拜戴唔切裝嘅已經中招

唔係話個個都要有gear咁誇
但起碼要有警剔有危機感
走嘅時候要走得郁be water
如果唔係相當危險
誇張啲甚至可能人踩人

要稍為輕鬆啲多啲創意嘅表達
可以選擇定點嘅集會先做
例如「吸吸可危」、「親子集會」先做
會安全好多

推

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

運動未完 仍需努力

推1推

今日唔少和理非手足直頭口罩都唔戴
就算有張垃圾不反對通知書
當保護自己 掩護前線 一個象徵
戴口罩其實係基本

勿變嘉年華

強烈建議唔好再戴普通口罩 一放tg就報廢 應該最少一人一個R95/P95

今日得我一個保持警惕 個個都好似去玩咁 大佬冇危機意識點得 雖然今日冇放tg啫

612中信大廈記憶猶新

都啱不過唔係我main concern
最驚係無裝嘅和理非輕敵
一放tg人踩人重現中信大廈